示威者放煙霧？

單一影片從立會內部指証示威者放煙霧…有記者在立會門外拍攝到是示威者做的嗎？拍攝時間可做對比證明嗎？

係又點唔係又點?

#254869

煙霧是克警退場理由

我可以幫你諗一堆理由點解要調走防暴
空城計，又如何？

報稱煙霧傷害克警，就是傷害他人身體